msgid ""
msgstr ""
"POT-Creation-Date: 2024-07-30 00:03+0300\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=utf-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"X-Generator: @lingui/cli\n"
"Language: zh\n"
"Project-Id-Version: \n"
"Report-Msgid-Bugs-To: \n"
"PO-Revision-Date: \n"
"Last-Translator: \n"
"Language-Team: \n"
"Plural-Forms: \n"

#: app/(app)/modals/attendance-mode.tsx:86
msgid "{0} of {1} students"
msgstr "{1} 名学生中的 {0} 名"

#: components/subject-absences-view.tsx:121
msgid "absences"
msgstr "缺勤"

#: app/(app)/modals/classbook-subject.tsx:38
#: app/(app)/modals/student-classbook.tsx:37
#: app/(app)/teacher/class-master/student-classbook.tsx:79
#: components/subject-absences-view.tsx:118
msgid "Absences"
msgstr "缺勤"

#: app/(app)/modals/attendance-mode.tsx:137
#: app/(app)/modals/attendance-mode.tsx:194
msgid "Absent"
msgstr "缺勤"

#: app/(app)/modals/_layout.tsx:142
#: app/(app)/modals/account.tsx:62
msgid "Account"
msgstr "账户"

#: app/(app)/modals/assessment.tsx:241
#: app/(app)/modals/grade-mode.tsx:194
#: app/(app)/teacher/post/assignment/student-submission.tsx:392
#: components/student-absences.tsx:243
#: components/student-grades.tsx:257
#: components/student-observations.tsx:196
msgid "Add"
msgstr "添加"

#: components/student-absences.tsx:206
#: components/student-absences.tsx:239
msgid "Add absence"
msgstr "添加缺勤"

#: components/student-absences.tsx:214
msgid "Add absence for {studentName}"
msgstr "为 {studentName} 添加缺勤"

#: app/(app)/modals/attendance-mode.tsx:232
#: app/(app)/modals/attendance-mode.tsx:240
msgid "Add absences"
msgstr "添加缺勤"

#: app/(app)/student/post/assignment.tsx:308
msgid "Add attachment"
msgstr "添加附件"

#: app/(app)/modals/assessment.tsx:170
#: app/(app)/modals/assessment.tsx:196
#: app/(app)/modals/grade-mode.tsx:150
#: app/(app)/modals/grade-mode.tsx:176
#: app/(app)/teacher/post/assignment/student-submission.tsx:383
#: components/student-grades.tsx:191
#: components/student-grades.tsx:248
msgid "Add grade"
msgstr "添加成绩"

#: app/(app)/teacher/post/assignment/student-submission.tsx:327
msgid "Add grade for {0}"
msgstr "为 {0} 添加成绩"

#: components/student-grades.tsx:198
msgid "Add grade for {studentName}"
msgstr "为 {studentName} 添加成绩"

#: app/(app)/modals/assessment.tsx:236
#: app/(app)/modals/grade-mode.tsx:185
msgid "Add grades"
msgstr "添加成绩"

#: app/(app)/student/post/assignment.tsx:478
msgid "Add link"
msgstr "添加链接"

#: components/student-observations.tsx:166
#: components/student-observations.tsx:191
msgid "Add observation"
msgstr "添加观察"

#: components/student-observations.tsx:174
msgid "Add observation for {studentName}"
msgstr "为 {studentName} 添加观察"

#: app/(app)/teacher/subject/index.tsx:183
msgid "Announcement"
msgstr "公告"

#: components/filter-dropdown.tsx:43
msgid "Announcements"
msgstr "公告"

#: app/(app)/modals/grade-mode.tsx:196
msgid "Are you sure you want to add these grades?"
msgstr "您确定要添加这些成绩吗？"

#: components/student-absences.tsx:245
msgid "Are you sure you want to add this absence?"
msgstr "您确定要添加此缺勤吗？"

#: app/(app)/teacher/post/assignment/student-submission.tsx:394
#: components/student-grades.tsx:259
msgid "Are you sure you want to add this grade?"
msgstr "您确定要添加此成绩吗？"

#: components/student-observations.tsx:198
msgid "Are you sure you want to add this observation?"
msgstr "您确定要添加此观察吗？"

#: components/edit-grade-modal.tsx:142
msgid "Are you sure you want to change this grade?"
msgstr "您确定要更改此成绩吗？"

#: components/student-absences.tsx:169
msgid "Are you sure you want to delete this absence?"
msgstr "您确定要删除此缺勤吗？"

#: app/(app)/student/post/assignment.tsx:267
msgid "Are you sure you want to delete this attachment?"
msgstr "您确定要删除此附件吗？"

#: components/student-grades.tsx:154
msgid "Are you sure you want to delete this grade?"
msgstr "您确定要删除此成绩吗？"

#: components/student-observations.tsx:131
msgid "Are you sure you want to delete this observation?"
msgstr "您确定要删除此观察吗？"

#: app/(app)/teacher/class-master/student-classbook.tsx:192
msgid "Are you sure you want to excuse this absence?"
msgstr "您确定要批准此缺勤吗？"

#: app/(app)/teacher/post/assignment/student-submission.tsx:300
msgid "Are you sure you want to return this submission?"
msgstr "您确定要退回此提交吗？"

#: app/(app)/student/post/assignment.tsx:349
msgid "Are you sure you want to submit your work?"
msgstr "您确定要提交您的作业吗？"

#: app/(app)/student/post/assignment.tsx:295
msgid "Are you sure you want to unsubmit?"
msgstr "您确定要取消提交吗？"

#: app/(app)/modals/_layout.tsx:156
msgid "Assessment"
msgstr "评估"

#: app/(app)/teacher/subject/index.tsx:302
msgid "Assessment mode"
msgstr "评估模式"

#: app/(app)/teacher/subject/index.tsx:167
msgid "Assignment"
msgstr "作业"

#: app/(app)/student/subject/index.tsx:70
msgid "assignments"
msgstr "作业"

#: app/(app)/student/(home)/_layout.tsx:116
#: app/(app)/student/(home)/_layout.tsx:122
#: app/(app)/student/(home)/_layout.tsx:151
#: app/(app)/teacher/(home)/_layout.tsx:68
#: app/(app)/teacher/(home)/_layout.tsx:74
#: app/(app)/teacher/(home)/_layout.tsx:103
#: components/filter-dropdown.tsx:85
msgid "Assignments"
msgstr "作业"

#: app/(app)/teacher/post/assignment/student-submission.tsx:160
msgid "Attachments"
msgstr "附件"

#: app/(app)/student/subject/_layout.tsx:174
#: app/(app)/student/subject/_layout.tsx:180
msgid "Attendance"
msgstr "出勤"

#: app/(app)/modals/_layout.tsx:16
#: app/(app)/modals/attendance-mode.tsx:61
#: app/(app)/teacher/subject/index.tsx:286
msgid "Attendance mode"
msgstr "出勤模式"

#: app/(app)/modals/attendance-mode.tsx:246
msgid "Authenticate to add absences"
msgstr "验证身份以添加缺勤"

#: app/(app)/teacher/post/assignment/student-submission.tsx:399
#: components/student-absences.tsx:250
#: components/student-grades.tsx:264
msgid "Authenticate to add grade"
msgstr "验证身份以添加成绩"

#: app/(app)/modals/assessment.tsx:247
#: app/(app)/modals/grade-mode.tsx:201
msgid "Authenticate to add grades"
msgstr "验证身份以添加成绩"

#: components/student-observations.tsx:203
msgid "Authenticate to add observation"
msgstr "验证身份以添加观察"

#: components/edit-grade-modal.tsx:147
msgid "Authenticate to change grade"
msgstr "验证身份以更改成绩"

#: components/student-absences.tsx:174
msgid "Authenticate to delete absence"
msgstr "验证身份以删除缺勤"

#: components/student-grades.tsx:159
msgid "Authenticate to delete grade"
msgstr "验证身份以删除成绩"

#: components/student-observations.tsx:136
msgid "Authenticate to delete observation"
msgstr "验证身份以删除观察"

#: app/(app)/teacher/class-master/student-classbook.tsx:197
msgid "Authenticate to excuse absence"
msgstr "验证身份以批准缺勤"

#: app/(app)/teacher/post/assignment/student-submission.tsx:305
msgid "Authenticate to return submission"
msgstr "验证身份以退回提交"

#: app/(app)/modals/attendance-mode.tsx:117
#: app/(app)/parent/(home)/index.tsx:79
#: app/(app)/student/(home)/grades.tsx:78
#: app/(app)/teacher/subject/students.tsx:77
msgid "average"
msgstr "平均分"

#: app/(app)/teacher/subject/index.tsx:77
msgid "average grades"
msgstr "平均成绩"

#: app/(app)/modals/create-announcement.tsx:64
#: app/(app)/modals/create-assignment.tsx:63
#: app/(app)/modals/create-material.tsx:54
#: app/(app)/modals/create-test.tsx:62
msgid "Body"
msgstr "正文"

#: app/(app)/modals/create-assignment.tsx:68
#: app/(app)/modals/create-test.tsx:67
msgid "Body must be completed"
msgstr "必须填写正文"

#: app/login.tsx:48
msgid "Can't sign you in!"
msgstr "无法登录！"

#: app/(app)/modals/assessment.tsx:241
#: app/(app)/modals/attendance-mode.tsx:240
#: app/(app)/modals/grade-mode.tsx:194
#: app/(app)/student/post/assignment.tsx:264
#: app/(app)/student/post/assignment.tsx:292
#: app/(app)/student/post/assignment.tsx:312
#: app/(app)/student/post/assignment.tsx:347
#: app/(app)/teacher/class-master/student-classbook.tsx:190
#: app/(app)/teacher/post/assignment/student-submission.tsx:298
#: app/(app)/teacher/post/assignment/student-submission.tsx:392
#: components/edit-grade-modal.tsx:140
#: components/student-absences.tsx:166
#: components/student-absences.tsx:243
#: components/student-grades.tsx:151
#: components/student-grades.tsx:257
#: components/student-observations.tsx:128
#: components/student-observations.tsx:196
msgid "Cancel"
msgstr "取消"

#: components/edit-grade-modal.tsx:140
msgid "Change"
msgstr "更改"

#: components/edit-grade-modal.tsx:135
msgid "Change grade"
msgstr "更改成绩"

#: app/(app)/modals/account.tsx:64
msgid "Change password"
msgstr "更改密码"

#: app/(app)/modals/create-assignment.tsx:109
msgid "Choose due date"
msgstr "选择截止日期"

#: app/(app)/modals/create-test.tsx:108
msgid "Choose planned day for the test"
msgstr "选择测试的计划日期"

#: app/(app)/teacher/subject/index.tsx:81
msgid "class average"
msgstr "班级平均分"

#: components/class-card.tsx:52
msgid "Class Master"
msgstr "班主任"

#: app/(app)/parent/(home)/_layout.tsx:22
#: app/(app)/parent/(home)/_layout.tsx:28
#: app/(app)/parent/(home)/_layout.tsx:55
#: app/(app)/student/(home)/_layout.tsx:69
#: app/(app)/student/(home)/_layout.tsx:75
#: app/(app)/student/(home)/_layout.tsx:104
msgid "Classbook"
msgstr "班级簿"

#: app/(app)/teacher/(home)/_layout.tsx:23
#: app/(app)/teacher/(home)/_layout.tsx:29
#: app/(app)/teacher/(home)/_layout.tsx:56
msgid "Classes"
msgstr "班级"

#: app/(app)/teacher/post/assignment/student-submission.tsx:285
#: app/(app)/teacher/post/assignment/student-submission.tsx:375
msgid "Comment for the submission..."
msgstr "提交的评论..."

#: app/(app)/teacher/post/assignment/student-submission.tsx:288
#: app/(app)/teacher/post/assignment/student-submission.tsx:378
msgid "Comment is required"
msgstr "评论必填"

#: app/(app)/student/post/announcement.tsx:113
#: app/(app)/student/post/assignment.tsx:427
#: app/(app)/student/post/material.tsx:112
#: app/(app)/student/post/test.tsx:119
#: app/(app)/teacher/post/announcement.tsx:113
#: app/(app)/teacher/post/assignment/index.tsx:173
#: app/(app)/teacher/post/material.tsx:126
#: app/(app)/teacher/post/test.tsx:133
msgid "Comments"
msgstr "评论"

#: app/(app)/modals/create-announcement.tsx:73
#: app/(app)/modals/create-assignment.tsx:90
#: app/(app)/modals/create-material.tsx:63
#: app/(app)/modals/create-test.tsx:88
#: app/(app)/teacher/subject/index.tsx:94
#: app/(app)/teacher/subject/index.tsx:147
msgid "Create"
msgstr "创建"

#: app/(app)/modals/_layout.tsx:100
msgid "Create a new announcement"
msgstr "创建新公告"

#: app/(app)/modals/_layout.tsx:114
msgid "Create Assignment"
msgstr "创建作业"

#: app/(app)/student/subject/index.tsx:86
msgid "Create post"
msgstr "创建帖子"

#: app/(app)/modals/assessment.tsx:218
#: app/(app)/modals/assessment.tsx:261
#: app/(app)/modals/grade-mode.tsx:120
#: app/(app)/modals/grade-mode.tsx:123
#: app/(app)/modals/grade-mode.tsx:213
#: components/edit-grade-modal.tsx:93
#: components/edit-grade-modal.tsx:96
#: components/student-absences.tsx:218
#: components/student-grades.tsx:209
msgid "Date"
msgstr "日期"

#: app/(app)/student/post/assignment.tsx:264
#: components/delete-dropdown.tsx:35
#: components/student-absences.tsx:166
#: components/student-grades.tsx:151
#: components/student-observations.tsx:128
msgid "Delete"
msgstr "删除"

#: app/(app)/student/post/assignment.tsx:165
#: components/small-assignment-card.tsx:39
msgid "Due {0}"
msgstr "截止日期 {0}"

#: app/(app)/teacher/post/assignment/index.tsx:127
msgid "Due {0}, {1}"
msgstr "截止日期 {0}，{1}"

#: components/assignment-card.tsx:62
msgid "Due {dueDate}"
msgstr "截止日期 {dueDate}"

#: app/(app)/modals/create-assignment.tsx:74
msgid "Due date"
msgstr "截止日期"

#: components/edit-grade-modal.tsx:89
msgid "Edit grade for {studentName}"
msgstr "编辑 {studentName} 的成绩"

#: app/login.tsx:114
msgid "Email"
msgstr "电子邮件"

#: app/login.tsx:117
msgid "Email is not valid"
msgstr "电子邮件无效"

#: app/(app)/modals/account.tsx:90
#: app/(app)/modals/account.tsx:137
#~ msgid "English"
#~ msgstr "英语"

#: app/(app)/student/post/assignment.tsx:468
msgid "Enter the link here..."
msgstr "在此处输入链接..."

#: app/(app)/modals/assessment.tsx:208
#: app/(app)/modals/grade-mode.tsx:113
msgid "Enter the reason for the grades..."
msgstr "输入成绩的原因..."

#: app/(app)/student/subject/_layout.tsx:30
#: app/(app)/teacher/subject/_layout.tsx:27
#: app/(app)/teacher/subject/_layout.tsx:29
msgid "Error"
msgstr "错误"

#: app/(app)/teacher/class-master/student-classbook.tsx:190
msgid "Excuse"
msgstr "批准"

#: app/(app)/teacher/class-master/student-classbook.tsx:159
#: components/student-absences.tsx:124
#: components/subject-absences-view.tsx:163
msgid "Excused"
msgstr "已批准"

#: app/(app)/modals/_layout.tsx:128
#: app/(app)/student/post/assignment.tsx:312
msgid "File"
msgstr "文件"

#: app/(app)/modals/attendance-mode.tsx:157
msgid "Finish up"
msgstr "完成"

#: app/(app)/modals/account.tsx:102
#: app/(app)/modals/account.tsx:263
#~ msgid "French"
#~ msgstr "法语"

#: app/(app)/modals/account.tsx:100
#: app/(app)/modals/account.tsx:242
#~ msgid "German"
#~ msgstr "德语"

#: app/(app)/modals/assessment.tsx:144
msgid "Get students"
msgstr "获取学生"

#: app/(app)/student/post/assignment.tsx:374
#: app/(app)/student/post/assignment.tsx:381
#: app/(app)/teacher/post/assignment/student-submission.tsx:220
#: app/(app)/teacher/post/assignment/student-submission.tsx:227
#: app/(app)/teacher/post/assignment/student-submission.tsx:354
#: app/(app)/teacher/post/assignment/submissions.tsx:124
#: components/edit-grade-modal.tsx:120
#: components/student-grades.tsx:229
msgid "Grade"
msgstr "成绩"

#: app/(app)/teacher/post/assignment/student-submission.tsx:367
#: components/edit-grade-modal.tsx:131
#: components/student-grades.tsx:244
msgid "Grade is required"
msgstr "成绩必填"

#: app/(app)/teacher/post/assignment/student-submission.tsx:254
msgid "Grade submission"
msgstr "评分提交"

#: app/(app)/modals/_layout.tsx:30
#: app/(app)/teacher/subject/index.tsx:270
msgid "Grade the class"
msgstr "为班级评分"

#: app/(app)/teacher/post/assignment/index.tsx:160
msgid "graded"
msgstr "已评分"

#: app/(app)/modals/attendance-mode.tsx:113
#: app/(app)/parent/(home)/index.tsx:66
#: app/(app)/student/(home)/grades.tsx:65
#: app/(app)/teacher/subject/students.tsx:65
#: components/subject-grades-view.tsx:102
msgid "grades"
msgstr "成绩"

#: app/(app)/modals/classbook-subject.tsx:38
#: app/(app)/modals/student-classbook.tsx:37
#: app/(app)/student/subject/_layout.tsx:125
#: app/(app)/student/subject/_layout.tsx:131
#: app/(app)/teacher/class-master/student-classbook.tsx:79
#: components/subject-grades-view.tsx:98
msgid "Grades"
msgstr "成绩"

#: app/(app)/student/post/assignment.tsx:314
msgid "How would you like to add an attachment?"
msgstr "您想如何添加附件？"

#: app/(app)/modals/account.tsx:94
#: app/(app)/modals/account.tsx:179
#~ msgid "Hungarian"
#~ msgstr "匈牙利语"

#: app/(app)/modals/account.tsx:96
#: app/(app)/modals/account.tsx:200
#~ msgid "Italian"
#~ msgstr "意大利语"

#: app/(app)/modals/account.tsx:77
#: app/(app)/modals/account.tsx:80
msgid "Language"
msgstr "语言"

#: app/(app)/student/(home)/assignments.tsx:65
msgid "Later"
msgstr "稍后"

#: app/(app)/student/post/assignment.tsx:312
#: app/(app)/student/post/assignment.tsx:460
msgid "Link"
msgstr "链接"

#: app/(app)/student/post/assignment.tsx:471
msgid "Link is required"
msgstr "链接必填"

#: app/(app)/modals/account.tsx:66
msgid "Log out"
msgstr "登出"

#: app/(app)/teacher/subject/index.tsx:200
msgid "Material"
msgstr "资料"

#: components/filter-dropdown.tsx:57
msgid "Materials"
msgstr "资料"

#: app/(app)/student/(home)/assignments.tsx:77
#: app/(app)/teacher/post/assignment/submissions.tsx:95
msgid "Missing"
msgstr "缺失"

#: app/(app)/student/(home)/assignments.tsx:71
#: app/(app)/student/post/assignment.tsx:166
#: app/(app)/teacher/(home)/assignments.tsx:55
#: app/(app)/teacher/post/assignment/index.tsx:128
#: components/assignment-card.tsx:62
#: components/small-assignment-card.tsx:40
msgid "No due date"
msgstr "无截止日期"

#: app/(app)/student/post/assignment.tsx:386
#: app/(app)/teacher/post/assignment/student-submission.tsx:232
msgid "No grade"
msgstr "无成绩"

#: app/(app)/teacher/post/assignment/index.tsx:159
msgid "not submitted"
msgstr "未提交"

#: app/(app)/modals/assessment.tsx:126
msgid "Number of students"
msgstr "学生人数"

#: app/(app)/modals/student-classbook.tsx:37
#: app/(app)/parent/(home)/_layout.tsx:67
#: app/(app)/parent/(home)/_layout.tsx:73
#: app/(app)/parent/(home)/_layout.tsx:102
msgid "Observations"
msgstr "观察"

#: app/(app)/teacher/(home)/assignments.tsx:49
msgid "Ongoing assignments"
msgstr "进行中的作业"

#: app/(app)/student/subject/index.tsx:74
#: components/subject-grades-view.tsx:101
msgid "overall average"
msgstr "总平均分"

#: app/login.tsx:124
msgid "Password"
msgstr "密码"

#: app/login.tsx:127
msgid "Password is not valid"
msgstr "密码无效"

#: app/(app)/modals/_layout.tsx:86
msgid "Plan a new test"
msgstr "计划新测试"

#: app/(app)/modals/create-test.tsx:73
msgid "Planned on"
msgstr "计划日期"

#: app/(app)/student/post/test.tsx:93
#: app/(app)/teacher/post/test.tsx:107
msgid "Planned on {0}"
msgstr "计划日期 {0}"

#: components/test-card.tsx:62
msgid "Planned on {dueDate}"
msgstr "计划日期 {dueDate}"

#: app/(app)/modals/_layout.tsx:72
msgid "Post a new material"
msgstr "发布新资料"

#: app/(app)/modals/attendance-mode.tsx:128
#: app/(app)/modals/attendance-mode.tsx:222
msgid "Present"
msgstr "出席"

#: app/(app)/modals/assessment.tsx:204
#: app/(app)/modals/grade-mode.tsx:109
#: app/(app)/teacher/post/assignment/student-submission.tsx:342
#: components/edit-grade-modal.tsx:108
#: components/student-grades.tsx:217
#: components/student-observations.tsx:182
msgid "Reason"
msgstr "原因"

#: app/(app)/teacher/post/assignment/student-submission.tsx:347
#: components/edit-grade-modal.tsx:113
#: components/student-grades.tsx:222
msgid "Reason for the grade..."
msgstr "成绩的原因..."

#: app/(app)/modals/assessment.tsx:211
#: app/(app)/teacher/post/assignment/student-submission.tsx:350
#: components/edit-grade-modal.tsx:116
#: components/student-grades.tsx:225
#: components/student-observations.tsx:185
msgid "Reason is required"
msgstr "原因必填"

#: components/error-view.tsx:32
msgid "Retry"
msgstr "重试"

#: app/(app)/teacher/post/assignment/student-submission.tsx:298
msgid "Return"
msgstr "退回"

#: app/(app)/teacher/post/assignment/student-submission.tsx:264
#: app/(app)/teacher/post/assignment/student-submission.tsx:273
#: app/(app)/teacher/post/assignment/student-submission.tsx:293
msgid "Return submission"
msgstr "退回提交"

#: app/(app)/modals/account.tsx:92
#: app/(app)/modals/account.tsx:158
#~ msgid "Romanian"
#~ msgstr "罗马尼亚语"

#: app/login.tsx:79
#: app/login.tsx:132
msgid "Sign in"
msgstr "登录"

#: app/(app)/modals/account.tsx:98
#: app/(app)/modals/account.tsx:221
#~ msgid "Spanish"
#~ msgstr "西班牙语"

#: app/(app)/student/subject/_layout.tsx:71
#: app/(app)/student/subject/_layout.tsx:77
#: app/(app)/teacher/subject/_layout.tsx:63
#: app/(app)/teacher/subject/_layout.tsx:69
msgid "Stream"
msgstr "动态"

#: app/(app)/modals/assessment.tsx:160
#: app/(app)/modals/grade-mode.tsx:140
msgid "Student grades"
msgstr "学生成绩"

#: app/(app)/teacher/post/assignment/_layout.tsx:43
msgid "Student submission"
msgstr "学生提交"

#: app/(app)/teacher/post/assignment/_layout.tsx:30
#: app/(app)/teacher/post/assignment/index.tsx:154
msgid "Student submissions"
msgstr "学生提交"

#: app/(app)/teacher/subject/_layout.tsx:115
#: app/(app)/teacher/subject/_layout.tsx:121
msgid "Students"
msgstr "学生"

#: app/(app)/teacher/subject/index.tsx:85
msgid "students with few grades"
msgstr "成绩较少的学生"

#: app/(app)/student/(home)/_layout.tsx:24
#: app/(app)/student/(home)/_layout.tsx:30
#: app/(app)/student/(home)/_layout.tsx:57
msgid "Subjects"
msgstr "科目"

#: app/(app)/student/post/assignment.tsx:396
#: app/(app)/teacher/post/assignment/student-submission.tsx:239
#: app/(app)/teacher/post/assignment/student-submission.tsx:280
#: app/(app)/teacher/post/assignment/student-submission.tsx:370
msgid "Submission comment"
msgstr "提交评论"

#: app/(app)/student/post/assignment.tsx:343
#: app/(app)/student/post/assignment.tsx:347
msgid "Submit"
msgstr "提交"

#: app/(app)/teacher/post/assignment/index.tsx:158
msgid "submitted"
msgstr "已提交"

#: app/(app)/student/post/assignment.tsx:285
#: app/(app)/teacher/post/assignment/submissions.tsx:94
msgid "Submitted"
msgstr "已提交"

#: app/(app)/teacher/post/assignment/student-submission.tsx:151
msgid "Submitted at {0}"
msgstr "提交于 {0}"

#: app/(app)/teacher/subject/index.tsx:216
msgid "Test"
msgstr "测试"

#: components/filter-dropdown.tsx:71
msgid "Tests"
msgstr "测试"

#: components/error-view.tsx:28
msgid "There was a problem while loading."
msgstr "加载时出现问题。"

#: app/(app)/student/(home)/assignments.tsx:59
msgid "This week"
msgstr "本周"

#: app/(app)/modals/create-announcement.tsx:54
#: app/(app)/modals/create-assignment.tsx:53
#: app/(app)/modals/create-material.tsx:44
#: app/(app)/modals/create-test.tsx:52
msgid "Title"
msgstr "标题"

#: app/(app)/modals/create-assignment.tsx:56
#: app/(app)/modals/create-test.tsx:55
msgid "Title must be completed"
msgstr "必须填写标题"

#: app/(app)/teacher/subject/index.tsx:101
#: app/(app)/teacher/subject/index.tsx:250
msgid "Tools"
msgstr "工具"

#: app/(app)/teacher/class-master/student-classbook.tsx:176
#: components/student-absences.tsx:141
#: components/subject-absences-view.tsx:180
msgid "Unexcused"
msgstr "未经批准"

#: app/(app)/student/subject/index.tsx:78
#: components/subject-absences-view.tsx:123
msgid "unexcused absences"
msgstr "未经批准的缺勤"

#: app/(app)/student/post/assignment.tsx:292
msgid "Unsubmit"
msgstr "取消提交"

#: app/(app)/teacher/post/assignment/index.tsx:164
msgid "View student submissions"
msgstr "查看学生提交"

#: app/(app)/student/post/announcement.tsx:118
#: app/(app)/student/post/assignment.tsx:432
#: app/(app)/student/post/material.tsx:117
#: app/(app)/student/post/test.tsx:124
#: app/(app)/teacher/post/announcement.tsx:118
#: app/(app)/teacher/post/assignment/index.tsx:178
#: app/(app)/teacher/post/material.tsx:131
#: app/(app)/teacher/post/test.tsx:138
msgid "Write your comment here..."
msgstr "在此处写下您的评论..."

#: app/(app)/student/post/assignment.tsx:192
msgid "Your submission"
msgstr "您的提交"

#: app/(app)/student/post/assignment.tsx:369
msgid "Your submission has been graded"
msgstr "您的提交已评分"

#: app/(app)/student/post/assignment.tsx:411
msgid "Your submission has been returned"
msgstr "您的提交已退回"
